屌 又壞車

⋯

屌佢老母 停撚左唔開

連續3日都壞

荃灣線

用大陸零件成日過熱

仆街等三個字

屌垃撚圾

1340 荃灣綫旺角站訊號故障，服務全綫暫停，請使用其他交通工具或應急巴士

Tsuen Wan Line suspended due to signal failure . Use other transport means

屌就黎焗撚死

1340 荃灣綫旺角站訊號故障，服務全綫暫停，請使用其他交通工具或應急巴士

乘客可以改用東涌綫來往 中環 至 荔景；

或改用西鐵綫來往 尖沙咀 至 美孚

－

Tsuen Wan Line suspended due to signal failure . Use other transport means

Passengers may use Tung Chung Line from Central to Lai King

or West Rail Line from Tsim Sha Tsui to Mei Foo

source?

高鐵遲早 ........

係荃灣就快暈低啦

岩岩坐東鐵線幾卡都壞冷氣，見附近D人流哂汗。

錢已袋 理撚你班賤民

又要加價

推